聽日就係了

時間過得真系快...
我唔想...我唔再入去啦...我發現出邊有好多人關心我...
不過有啲人都系衰人:(

老婆話我入左去都會等我.....真系傻...
老婆我愛你💙

-.-

係
咗
係

喂..圍內兄弟..聽日冇去到中環既.心撚照...仲有係邊個話鳩我既都心撚照啦

兄弟喎...收皮啦..我冇撚搞個你你搞鳩我?..有撚病.?
去睇下醫生啦..on9仔....未撚對號入座啊..

898..?

我班手下xd
有人叫我落番mk挽！諗下先啦！始終真係玩到悶～
我有啲想落銅鑼灣,灣仔,中環依啲地方挽！
不過就當然唔會金毛落去啦 係時候要改變下形象xd
—覺得長大了

係你＃1留言有3個錯字
冇咗肥老師，錯字都多咗啲

明日你會全馬丶半馬或1/4馬？

天日考完蕉蕉黎我家換衫.洗頭;

條仆街正係掛住玩電腦;

仲要我幫佢吹頭;-_-

玩緊電腦仲可以話走未嫁;吹撚脹-3-

then去金鐘;柒左.唱唔成k v_v

食完許留山;出老銅 a_a

出完老銅出灣囝;^v^

出完灣囝返中環;搵蕉蕉.寶寶hea左陣!

就返歸嚕v3v

依家既生活真係多姿多彩-v-!

屌呀..........

肥絲上樑不正下樑歪就咪做例子了

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

畀咗老母睇 佢打鳩咗我

下 佢講咩

你到底睇咗幾耐...

我手足生日搞[P]去就ADD我=]女仔唔洗錢"人唔到禮物都要到^w^

冷戰第三日

依個第二個嚟

睇埋呢d低能野 天才都變白痴 何況你唔係天才

wadiu 隔離台有人貼閪

邊到邊到

健康台笑死我好撚癲

促進男士血氣運行 健康呀

嚇到我熄唔切 一拉落去有個閪

呢d咪 好奇害死貓囉 領野就係咁

屌

屌你老母

救命笑到失控

欣賞 直接過貼腳雞多多聲

咁睇到鮑魚會唔會一樣失控

男人先會前世未見過女人咁

講咩 海鮮呀懶醒

男人見到海鮮都失控

紅色龍蝦呢
＃old seafood ＃重口味＃你食我唔食＃草食性

救命 笑到我痴撚線 仆街第一眼望以為墨魚 好撚辛苦

用拳頭diy我已經好辛苦
睇埋相有人話似蟶子

唐青儀？

我屌呀點解會可以咁勇

太擔心唔知有無18歲

想bookmark幾年後問下佢點

樓上report咗

好肉酸屌你老母做乜貼出嚟你好快啲俾人bam

抵撚死

無人識你